好撚燥底

好撚不高興 好撚燥 好撚火
要點先無咁火

打牆

叫雞

i love you

牆都打撚爆

好貴

i hate u

飲涼茶

咁苦

好撚燥底！！！！仆街

舊半水

質素咁差

做咩樹

超級唔開心

錫番

超級煩呀屌你老母陷家剷

上司好撚黑人憎

辭戰

唔得啊....要捱多半年